短期目標︰撐到支共國㷫！

八三一︰民陣來多次百萬大遊行
九九︰美帝復會
十一︰送「大禮」過支那！

光復香港 時代革命

支持

10.1 一定要燒黨旗
要叫哂全世界記者 睇住我地香港人燒黨旗

持所有國㷫節目
仲有觀賞股滑的國旗

Agree!!

仲有9月尾WTO既匯報
侵侵7月尾果陣投訴支那並非發展中國家並要要60日後匯報
仲話90日後(即10月尾)無實質進展美帝將單方面否定呢d國家既特殊優惠

朝早會扯旗